請大家唔好食牛了...真係唔好食牛肉/扒/丸

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

我唔食佢地咪枉死

又loop

打和啦super

佢地有靈性,會多謝你架

咁你比我地食囉 你咁講咩動物都唔應該食架啦 on9論

戒埋豬了

新會然

@蚊蚊蚊

前幾日經過日本東京，見到好多女優一車車咁送入去東京熱，有好多位都流眼淚 佢地知就快俾人抽插...真係好慘!

女人係有靈性，貢獻家庭....請大家唔好睇av! 我都已經開始戒...

又撚

動物同植物都有生命
我依家已經學緊自我光合作用填飽個肚

On9你唔食大把人食啦，仲有你食雞食羊唔通會地唔慘啊？植物都有感覺嫁你乜撚都唔好食丫

牛丸都唔得？

我見唔到雞同羊喊 ,下次去屠房見到會戒

東京熱已經收左皮了

宜家D牛丸邊撚度仲有牛
得返一堆粉同發泡膠
食落無味好似咬鞋底咁

到底佢地變左牛丸之後會寧願留係雪櫃發霉定比人食呢

所有動物都有靈性

on9，牛丸真係牛肉造既話，至少十幾蚊粒